有冇巴絲係希瑪做smile lasik?

有冇巴絲係希瑪做smile lasik?
呢間ok嗎？
好想做